[推到完場] 紐卡素 對 熱刺

Spurs! Spurs! Spurs!

留意到樓主乜隊比賽都會開即討

講下波姐

你都係

我除左世界杯之外都唔會開曼聯以外既即討

歐聯

冇野好睇兩隊都冇新人

場波幾緊湊 好想睇紐記個日本仔

diame我屌你老母
又散步又失波比人打後擊